
\begin{table}[h!tp]
\footnotesize
\centering
\caption{Distribuição das remunerações médias dos formados do curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilConclu8}
\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{CNAE Classe 2.0}} & \textbf{Remuneração} & \textbf{Quantidade}\\
\cmidrule{1-3}
Administração Pública, Defesa e Seguridade Social & R\$ 4.257,68 & 7\\
\cmidrule{1-3}
Água, Esgoto, Atividades de Gestão de Resíduos e Descontaminação & R\$ 1.200,00 & 1\\
\cmidrule{1-3}
Atividades Administrativas e Serviços Complementares & R\$ 4.765,34 & 4\\
\cmidrule{1-3}
Atividades Financeiras, de Seguros e Serviços Relacionados & R\$ 3.317,62 & 3\\
\cmidrule{1-3}
Atividades Profissionais, Científicas e Técnicas & R\$ 2.272,91 & 4\\
\cmidrule{1-3}
Construção & R\$ 4.206,72 & 3\\
\cmidrule{1-3}
Educação & R\$ 3.501,83 & 3\\
\cmidrule{1-3}
Eletricidade e Gás & R\$ 7.031,19 & 1\\
\cmidrule{1-3}
Informação e Comunicação & R\$ 4.373,75 & 1\\
\cmidrule{1-3}
Outras Atividades de Serviços & R\$ 4.463,99 & 4\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[h!tp]
\scriptsize
\centering
\caption{Distribuição das remunerações médias dos formados por profissão do curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilConclu9}
\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Profissão}} & \textbf{Remuneração} & \textbf{Quantidade}\\
\cmidrule{1-3}
Engenheiro Civil & R\$ 9.122,40 & 1\\
\cmidrule{1-3}
Engenheiro Eletricista & R\$ 7.031,19 & 1\\
\cmidrule{1-3}
Soldado da Polícia Militar & R\$ 5.829,65 & 1\\
\cmidrule{1-3}
Analista de Pesquisa de Mercado & R\$ 5.318,89 & 2\\
\cmidrule{1-3}
Assistente Administrativo & R\$ 4.395,60 & 10\\
\cmidrule{1-3}
Analista de Informações (Pesquisador de Informações de Rede) & R\$ 4.373,75 & 1\\
\cmidrule{1-3}
Instrutor de Aprendizagem e Treinamento Agropecuário & R\$ 4.025,89 & 1\\
\cmidrule{1-3}
Assistente de Vendas & R\$ 3.925,20 & 1\\
\cmidrule{1-3}
Analista Financeiro (Instituições Financeiras) & R\$ 3.827,28 & 1\\
\cmidrule{1-3}
Escriturário de Banco & R\$ 3.317,62 & 3\\
\cmidrule{1-3}
Assessor de Imprensa & R\$ 3.192,30 & 1\\
\cmidrule{1-3}
Dirigente do Serviço Público Federal & R\$ 3.045,61 & 1\\
\cmidrule{1-3}
Engenheiro de Segurança do Trabalho & R\$ 2.661,30 & 1\\
\cmidrule{1-3}
Auxiliar de Escritório & R\$ 2.500,36 & 3\\
\cmidrule{1-3}
Eletrotécnico & R\$ 1.213,89 & 1\\
\cmidrule{1-3}
Técnico de Laboratório de Análises Físico-químicas (Materiais de Construção) & R\$ 1.200,00 & 1\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Distribuição das remunerações médias dos formados por região do curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilConclu10}
\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Região}} & \textbf{Remuneração} & \textbf{Quantidade}\\
\cmidrule{1-3}
Centro-Oeste & R\$ 1.741,93 & 2\\
\cmidrule{1-3}
DF & R\$ 4.066,54 & 19\\
\cmidrule{1-3}
Norte & R\$ 7.031,19 & 1\\
\cmidrule{1-3}
Sudeste & R\$ 3.894,93 & 8\\
\cmidrule{1-3}
Sul & R\$ 2.557,45 & 1\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Distribuição das remunerações médias dos formados por UF do curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilConclu10}
\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{UF}} & \textbf{Remuneração} & \textbf{Quantidade}\\
\cmidrule{1-3}
DF & R\$ 4.066,54 & 19\\
\cmidrule{1-3}
GO & R\$ 1.741,93 & 2\\
\cmidrule{1-3}
MG & R\$ 1.014,22 & 3\\
\cmidrule{1-3}
PR & R\$ 2.557,45 & 1\\
\cmidrule{1-3}
RJ & R\$ 4.373,75 & 1\\
\cmidrule{1-3}
SP & R\$ 5.935,77 & 4\\
\cmidrule{1-3}
TO & R\$ 7.031,19 & 1\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Distribuição das remunerações médias dos formados por sexo do curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilConclu11}
\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Sexo}} & \textbf{Remuneração} & \textbf{Quantidade}\\
\cmidrule{1-3}
Feminino & R\$ 3.392,23 & 14\\
\cmidrule{1-3}
Masculino & R\$ 4.353,24 & 17\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Distribuição das remunerações médias dos formados por vínculo empregatício do curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilConclu12}
\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\textbf{vínculo empregatício} & \textbf{Remuneração} & \textbf{Quantidade}\\
\cmidrule{1-3}
CLT & R\$ 3.795,72 & 23\\
\cmidrule{1-3}
Serviço Público Efetivo & R\$ 4.449,86 & 7\\
\cmidrule{1-3}
Serviço Público Não Efetivo & R\$ 3.045,61 & 1\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Distribuição das remunerações médias dos formados por ano de formatura do curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilConclu13}
\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\textbf{Ano} & \textbf{Remuneração} & \textbf{Quantidade}\\
\cmidrule{1-3}
2013 & R\$ 5.276,10 & 8\\
\cmidrule{1-3}
2014 & R\$ 3.538,03 & 17\\
\cmidrule{1-3}
2015 & R\$ 3.190,13 & 6\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}